【哲學討論】儒家如何面對暴政？

又係我，今日又講哲學，今次講下儒家會點樣面對暴政

有咩意見歡迎留言告知

推

大家都知講一套做一套係華夏傳統